{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 구름에달가듯이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペット同伴が可能な場合もあります。 しかし、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者との同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキューと炭&グリルがご利用いただけます。 暖炉、プール、カラオケ、ビームプロジェクト、セミナー室、フットサル場、チムジルバンなどの施設も利用できます。 キャンプファイヤーと生ビールも追加でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴が可能な場合もあります。ただし、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者との同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽施設が利用できますか？",
            "answer": "暖炉、プール、カラオケ、ビームプロジェクト、セミナー室、フットサル場、チムジルバンなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーや生ビールは利用できますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーと生ビールも追加でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 472
    }
}